有無巴絲打想學琴？

上個Post之後收到唔少查詢及試堂，感謝各位巴絲打
有見及此，我再重新開個新Post，希望幫到各位。有問題或想了解更多，可以隨時Telegram聯絡我。

單對單上堂比小組上堂好？
唔一定，兩種模式各有好處。香港學習樂器普遍單對單授課，但小組型式上堂可以學習同其他人合奏既技巧、唔同崗位要注意既事項等，甚至同其他人合奏係學習音樂中非常重要既一環！

要有音樂認識先可以上小組堂？
唔一定！我會將程度相約既學員擺係同一個小組上堂，所以唔洗怕跟唔上進度，甚至一段時間後可以再重新編排，盡量令每位都可以跟得上進度，而且又學到野

學習Jazz/Pop前要先學古典音樂？
唔一定。

各位巴絲打可以係呢到或Telegram聯絡我了解更多
[url]Telegram :

第一堂免費！甚至可以純粹上黎我教室了解下，之後再決定學唔學都無所謂

亦都歡迎各位係呢個Post交流

支持，同樓主素未謀面，都肯解答我好多問題

感謝巴打支持
如果我識既，一定會盡力解答

聖誕快樂

Lm

巴打聖誕快樂
呢個post都歡迎交流嫁
當識下朋友都得
最近係Neflix睇左Quien Jones，好好睇

加唔到tg

巴打我tg add唔到你
介唔介意呢度答
想問下由0開始學起嘅班收費如何？
想要單對單
因為我好失魂
唔該晒

要幾垃圾先會冇學生到要上連登搵學生

Hello 巴打，
抱歉啊，學費方面唔係太想係呢到公開，請見諒

或者係到留底你既Whatsapp或Email，我再盡快聯絡你？

我想學

咪係。垃圾

Hello 巴打
Telegram 聯絡我方便嗎？
Telegram :

原來我tg條link打得唔好，抱歉
Telegram :

條友幾級又唔知
教過幾年又唔知
有啲六級就衝出黎教
咪撚玩啦

Hello 巴打 ，
我曾經係琴行、社區中心教過四五年左右，依家主要彈奏爵士樂及流行曲，近年會係香港演出
如果想了解更多詳情，歡迎Telegram聯絡我啊

琴行、社區中心教過四五年都儲唔到學生
又要儲唔到學生就想唔跟琴行 垃圾

我開比佢地既時間，基本上可以收滿學生
甚至有家長指明學生要跟我學，但都要排係waiting list
我收私人學生純粹想收另一個年齡層既學生
巴打似乎都係做教學既？大家可以交流下

哦

過主啦 屌你老母

想學鋼琴

得嗰八級就收返埋唔好誤人子弟啦

Hello 巴打，
可以Telegram 聯絡我啊